痾完屎 你問我答

最長一條有幾多cm?

我自己嗰條20cm，痾出嚟嗰幾條唔記得度吓幾多cm sorry